[好似係第二個post] Mazda 車主揮手區

第二 post

繼續日本車歐洲設備

不斷進步 好似當年BMW 咁 upgrade 個品牌

咁都推到2，雖然mazda唔係咩大廠同啲車唔會話點威點猛，不過依幾年都令人感受到佢造車果種誠意

魂動之後，個設計好鬼型仔

唔係車主路過
本身唔係渣mazda 不過去旅行租咗架 mazda 5 嘩又幾好力好灣同慳油喎 第三排長時間坐都可以接受

廿萬2手mazda 6柴買唔買得過

買得過
我都搵緊

香港柴6係咪得一隻版本ja?
果d 咩grade 咩grade,
同埋多數有咩option加左?

呢張價單有寫, 有V, T, R grade

v grade 無真皮? 係絲絨?

真係唔知, so far唔見有盤係絲絨

廿萬頭 328i 定 柴6

兩樣野黎喎..做腳梗係柴6

電油車係咪應該同返電油萬6比較
岩岩上28car睇廿萬左右既328i都要2012年左右既車
而2014年既萬6就十萬尾左右

我自己本身因為粗咪 (平均一日一百km) 先會諗柴油車
btw, 我唔係咁敢買5年既寶馬

其實咁講，買得柴個個都腳車粗咪，要20黎講二手唔化算，兒全新唔駛30，有nappa 皮座，天窗，係無左尾電簾，bose，paddle shift，同堆主動剎車 (active sense?)，新車同二手比較的話抵j

新車都無nappa皮座, 其實坐落既分別大唔大? 我坐電油萬六就覺得好舒服
同埋個Sales死都唔肯報息口俾我, 計唔掂數

比錢佢賺都唔報 宏益就係衰 D sales on99

巴打有無出去問下d 財仔同銀行咩rate, 有d 好進取，佢地口息好大咬架

係, 雖然我同佢講9月先換車, 但隔離錦龍個班可以即報俾我
但我真係驚Kia有伏 先再睇定d

請問下P 牌仔 第一架車買MAZDA 好無？
有無20~40k 既二手車推介

巴打睇黎認真有考慮sorrento 喎

新牌 05 mazda5

你可以睇下mazda3 mazda5

有上網睇過, 好似年利率4%左右

我想換柴油姐, 有其他柴油車約30個我都會考慮
30蚊有部7座柴油SUV係幾吸引既, 而且屋企人幾鐘意Sorento

比個參考數你，好易低過2

屋企人....
如果淨係自己楂車又係自己出哂錢，最緊要自己鍾意，理得身邊d 人點講

銀行?

我會經常坐4個, 相比之下sorento係闊落既..但自己鐘意萬6 所先考慮緊
之前屋企人都俾ban左v60

揸緊Mazda 2
架車慳油又無咩病痛
但係左邊副駕駛座個位下面成日都有水滲出黎
搵車房check又搵唔到有野漏水或者係漏雪種
有無巴打試過有咁既情況?

有一間銀行做到
得閒去問下

經常4個，咁後座坐3個大人又真係有d 辛苦，不過都係個句，買得新車就有排楂，一定要買架鍾意的

btw v40 都係好野來，加埋red design

06-09年Mazda 6 點睇？
新手 想買車

有時真係唔明點解萬事得正係引入mazda6柴油車, 其他明明有柴油版就唔引入, 譬如:mazda2, cx3, cx5等等...

而寶馬, 乜款都引入晒返嚟...

有時諗下, 唔知萬事得係唔係嫌錢腥???...

04 m3

應該都要1.5-2.0 一公里，但朋友新手話好楂同舒服

出二手萬六柴油好冇
如果12年左右幾錢左右

mazda3 hatchback

唔好

12年未出，最遠都要13年先有6柴

有咩分別
Markx 250 同佢地比 會點揀

咁13年約幾銀

有錢緊係is250

28car search下就知啦

CX5 呢隻王牌都冇柴 宏益炒左個 CEO 佢啦

做緊2里

我都想要cx5 其實...

柴油SUV一定好賣到顛

明明perfect match
唔知點解唔入

如果cx5 入柴你地介唔介意每年驗車

打去問下吧，可以再平

柴油私家車要咩？

柴油私家車唔駛

首先要過到10月開始行既新標準
而家入 就算過到而家個排放要求 賣得幾個月
可能係咁

CX5 2013已經有LA
佢果時唔搞
2017 呢部太新唔搞就話姐

你又啱wor

反而6 又有

各位巴打, 首先感謝各人回覆!

你知唔知最初萬事得引入mazda6柴油車, 我就好開心, 因為引入得一架, 冇理由唔會引入其他柴油車款呱.......

我就睇中了一款柴油車cx3, 原因係1,500cc, 揭背, 牌費5千幾, 平過mazda6, 兩千零蚊, 唔使講就算毎公里一定慳油過mazda6啦!.....等呀等! 等呀等!

好啦! 收到消息會引入cx3 啦, 點知仆佢個街, 好入唔入, 引入2,000cc 汽油版......真係吹Q脹 , 你係唔係真係嫌錢腥呀? 有得賺錢都唔賺, 益晒bmw X系列....真係

現時豐田,本田, 沒有柴油私家車的話, 就好好食住個勢, 係香港試下做龍頭大佬啦!

不過, 大勢而去, 10月冇柴油私家車引入, 唯有寄望下批LEVIII, 你D柴油車通過啦! 呻完!

係咪拎緊架CX5 去挑LEVIII 上個post有巴打提過

我諗都係FF 居多, 照我所知, 暫時全球冇一架柴油私家車能通過LEVIII, 我估最快都係三年後嘅事 ........老實講, 我都寄望萬事得, 能夠挑機成功第一人

萬記D車內龍設計幾好, 同價錢內龍靚過BMW ,

不過BMW 內龍出名差。

萬記日本車黎講, 算係我首選, 因為佢唔用CVT ,但可惜無TURBO, 差DD

6年前岩岩攞牌，First car就係 Mazda 3 hatchback

好力好灣又慳油

同 YouTube 班 鬼佬 comment 一樣，如果有 2.5 turbo，應該可以屌打所有同級 SUV

但 Mazda 唔係傻，梗有D 技術問題未出到，但CX9 又做到

我覺得萬士得唔出汽油turbo比cx5係因為已經有2.2d turbo
出na做平版 因為汽油turbo都唔平 無謂自己打自己
試問有幾多地方好似香港咁 咁難入柴油私家車

簡單D，出2.0 turbo 已經解決到，同埋CX9 7座 vs CX5 5座，其實已經好分明，

但香港地7人車天下，一出CX9 2.5 turbo ，會食部份之前上一代estate版 Odyssey 市場，CX5 就會冇人買，所以我估之後宏益會主打CX9多

mazda 6 柴大概幾錢km 話?
6成highway

條友真係以為 Mazda 加價 = 自己架二手車升值

柴應該行多1倍，電油$1.2-1.4/km，柴應該$0.6-0.7/km左右

好多model x都係咁

好似聽過話0.3?

0.3會唔會太誇張

諗諗下...maz 6其實電油都唔係好食油
但車價平成10萬

我當柴油平電油$0.8/km
每年行15000km
都要8年之後先追到條數

咁計岩唔岩?

bmw x1 大部d suv都0.5喎

遲D 出CX9(好似年尾 ) 又可能加價，又賺.....

你諗埋馬6柴個2手價硬到好似雙田咁，會開心D

0.3, 我入加得快，油卡減5.5

你條數岩，我長開冷氣7成高速0.3, 但電油如果長開冷氣應該1.5? 不過都要睇睇有無ieloop 版，有應該會再少油d

New 馬3，1.2左右

油卡walk in or agent?

邊可能，我上一代開埋冷氣先$1

我部新馬3 2.0 要1.3-1.4

大星星 -2.2

agent

定cx8？

CX-8 岩香港多D

都岩，大型MPV 比 Alphard, Elgrand, Odyssey 霸曬

出CX8 2.5 turbo 應該對 Stepwgn, Noah 秒殺

咁我9成高速咪.... 諗起都扯旗

睇你咁講完, 我而家Ractis 0.7/km
以我一個月行3000km計
一個月慳到千二蚊, 但車價就要補返100k
都要七年先回到本

主要因為柴油姐 我都好擔心政府會唔會收返柴油稅, 如果會既柴油車就無咁值錢啦

新馬3 14年 1.5
平均$0.7-$1頂盡

ESSO -$2.1

數係咁計，但重有其他包括內籠，外型，同少少科技

擺得一兩個月都未賣得出, 佢就會明咩事

有無車主有換大面板車機,我架mazda 3 zoom zoom 想換,有無推介,其實純粹想用個usb

要平淘寶千幾，

Pioneer就3千幾，好聲好多

有無話d 線插洗唔洗剪線博線咁,我見eonon ga7163 話係mazda3 專用,但香港好似唔見有呢個牌子既鋪頭咁

其實最緊要配/淘到個膠框塞到入

同埋淘寶果D 尾 cam 可以話冇夜視

之前有而家無
上佢website有教點知

想問問MAZDA 車主, MAZDA 多唔多雜聲?

我架AUDI A3 新車返來就有好多雜聲, 例如STEERING WHEEL 盡軚會有咔下咔下既聲音。我諗緊下一部車轉陣日本車。

我果架冇

試坐過幾部第二代款mazda3, 隔音都ok

Facebook Mazda HK個page個架乜來？

會唔會係我太新，未run 順

有機會，同埋你果架2000cc 係既$1.2 內應該差唔多

上佢官網好似唔見有講香港有乜代理咁既

之前都google過
似乎以前有
而家可能要上網訂返黎
或者淘寶搵返岩車用既型號

哦哦,唔該晒

mazda
小弟曾擁有mazda2 and CX-7

09 mazda3 1.5, 驗完車, 落左訂, 星期二過戶

多謝巴打幫手開post 2
我係05 Mazda 3 棍仔

大家覺得mx5 軟定硬頂好?

新款就硬頂

過左戶了, 已經hi 花左條鈴同泵把

俾人爆尾

mazda3？

Mazda棍波新手萬幾二萬拎黎操係咪得323同mazda2(04年版)左右

Soul red 6 sold out 🤦🏻‍♂️

太好賣

柴馬六？

yes

好似上個月已經同加錢的灰色一齊貨已斷

不嬲車既野越遲買越冇色揀

yes, 09 年 1.5

我學藝未精, 泊車果陣整花左, 好彩冇hi 花人地部車

感覺如何

好心灰😔 就算買左其他色都好似蝕左咁

都ok 嘅, 隔音唔錯

04 mazda3 1.5都有棍 不過盤少

又唔係既，最緊要都係架車，當然無第一選擇感覺會無咁良好

出去貼紙改色都要萬幾兩萬, 仲要唔係原廠色

如果灰到要出去貼貼紙換色就算吧啦

除左紅色真係無個掂
隻crystal blue 好怪
又係逼住要黑色白色

Metallic grey

揸緊NC軟頂
想好力啲一定係軟頂，想架車入面冇咁嘈就硬頂

想問下有無人知近軚盤既右下面有粒咁既開關制係咩黎？
04年mazda 3

我睇左好耐說明書都搵唔到

開左多50匹

唔好玩啦

應該係上手加嘅
原裝無

其實咩黎？我架Mx5 NC都有個類似咁嘅制，撳個時啲燈會熄一熄

完全唔知係咩黎...
睇落又唔係好似加上去

聽日落街睇睇先

其實做sales 一架車收幾多佣?

有冇2代6仔group入

聽講1%

三十萬都賺三千😮

又hi 花左...

一定係軟

揮手先

柴6 兒家好似無野送咁濟...... 太好賣?

星期日又promo谷柴六
睇黎萬士得想快快手散哂d貨佢

唔散就賣唔出

其實陳列室車展同平時陳列室有咩分別?

都係做promo姐, 有著數咪算
BTW, 唔知會唔會又有display車賣27萬幾呢

我諗promo得陳列室車展應該都會有平

好似話呢批貨，係d staff 落錯order, 所以你見

普通版有無少到呢?

另外新車mazda 個車機, 駁到手機藍牙嗎?

之前bmw audi 果d 淨係得電話, 播唔到音樂

供架CX3 要幾錢

code 同 high 比，好似無左加減波撥片同電尾簾

得

安詳路巴打入左mazda3 whatsapp group未?

未呀, 有冇網址?

sorry, 睇錯telegram...

頂級版好似連Bose無？

有

但柴6沒頂級版簡.... 小道消息會再訂，但有單先訂

但計番個時間似係日元個期落到65個時..... btw 連option 都沒得簡有點兒那個

Sales 話無得訂

想買但真心hold 住

訂左黎唔黎得切呀
BTW, 我最後應該揀返二手汽油版, 雖然我好粗咪

你d咩小道消息黎

佢應該重有少少現貨，唔岩色?

粗咪都唔柴......

渣緊08年mazda6 , 用鑰匙鎖車（無用防盜）架車週不時誤嗚，泊露天車場俾人吊，有無巴打有解決方法？拎過去車房睇，放左幾日佢又唔響。。。

我計完我換新柴六要每個月俾多3500供車+油錢
我換舊汽油六(2013年打後)就俾多800蚊油錢左右

汽油二手平柴油二手十萬
真係要多渣先回到本

咁二手同全新車既分別唔洗計埋落去？
二手車維修費用有冇計？

差10萬我一定新馬6柴 新車就係新車

6真係好撚靚，不過香港冇estate

I need cx5 diesel 😭

我一年行兩萬幾，其實同細cc 車比都係一個月差千幾蚊，同埋如果你2013年後馬6，油錢可能要1.3-1.4，差唔多爭成1蚊1公里

有架28car 話1.1$/km

我而家架Ractis 官方數係4.8L/KM, 而家實際我平均係6.24L/KM, 計返比例係1.3倍。我用返相同既倍數倍大返電油馬六既官方數字係9.217L/KM (7.09*1.3) 就係$1.15/KM
我都認同如果粗咪既話柴馬六係抵過電油馬六, 如果我無揹住架Ractis既話柴馬六係抵(以我一年36000km計)

有冇人mazda3改大包圍？有冇圖睇下

你架ractis 諗住keep住?

落左訂

邊架

恭喜

屌你，邊架都唔落底，同埋幾錢?

05 mazda 6 $18k

已落訂新柴六

👍🏼👍🏼👍🏼
真開心 咁多人渣mazda
我渣左兩架 日本家庭車來講係抵渣
未來都好有機會繼續

想問之前係咪有連登仔share 過mazda 3 既wts group, 我印象中有,但又搵唔番

我比老豆屌我買大CC車 危險

For P牌，有無推介

想問下如果馬六買全保，你地燕梳幾錢？
16年車剛滿一年，要續，宏益要收$9000、合理嗎？

我覺得貴左D, 有無其他介紹？

兩百匹都無, 有幾危險丫

1-3代都有

白色?

舊年份既萬事得掂唔掂
Eg10年車 窮撚無錢出年份新既車

04年車行屯公都係咁

有氣有力 睇保養

試下快而保

09 mazda3 1.5, 琴日去左驗車換油, 等續牌

恭喜

問下其他，
z 字頭，我全保30萬,每年6千, 20ncd

馬6咁硬先安全，比個撞擊test 佢睇下

Z字頭、蘇黎世保險？

正解，打去問問吧

賣車先發覺，原來香港好多hi 人

未驗車未簽約，要賣家贖牌簿"加快流程"

晒九氣

你架車無牌費咩

仲渣緊有牌費
如果贖左牌簿車又未驗，之後話唔要我真係企係到，假又蝕埋 私人買賣當左你係車行要serve埋你
真係想講，咁多要求去買新車啦

架車拎番黎練泊車已經high花左

慘呀 第一次撞花係好肉痛

i know that feel 2

行元朗公路聽到車身中曬d石仔聲仲無奈

點樣整番靚仔啊

撞多幾下一次過整啦....
必經階段

乜而家宏益咁好services架咩尋日拎架車返去做service, 竟然幫我洗車，四條呔打蠟同內籠做清潔

cx5 新款分別大唔大。。價錢都爭幾遠下

揸落爭好遠，設計靚d

次次都會洗埋

我知 但想知如果學滿師之後去邊到整姐

換車啦仲整。。

04年手波3仔，啱燒左極力子 連人工要3千

最新物色緊第一架二手車,
想問通常啲人渣左幾多公里要特別留意?
睇到架14年馬3 放緊120K, 渣左5萬km , 無乜概念

幾多字牌簿?

三年車行五萬公里都算偏高, 不過車買返黎係要用, 擺多過揸唔代表越好...

我打算去做service 屌佢地

唔該巴打, 最緊要都係驗下有冇暗病
14年左右打後啲mazda 設計真係j 死我
但同時個價起碼100k 或以上,
如果新手渣馬6 係咪冇咁好? 大cc, 車身長
但真係好型棍

我反而鍾意09-13 年款, 不過dashboard 上面果塊膠真係玩撚死人, 曬一曬已經融到癡立立, 而家諗住淘塊遮醜布返黎蓋蓋佢.....

又唔會既 頭幾個星期小心d就習慣

5人家庭，假日車，但又想要型
M6是否最佳選擇？

拎去車房俾人噴囉, 預左幾千走唔甩

0手咪車主係第一個車主

0首即係佢係第一任車主
1首即係第二手車主
如此類推

咁貴架🤦🏻

燒成點?學下野 利申一樣bk棍

想知如果買新車幾耐做1次service？

一年兩檢package可以拖到年半用

即係部車未轉過手, 你買左就變一字牌簿, 如此類推

又要年份新, 又要唔想咁貴, 好矛盾呢...

最緊要睇保養

睇你點花法同埋師傅手工, 行多幾間車房格下價囉, 但我唔建議你咁快搞, 儲多d 花一次過整啦

我諗真係會拖, 佢地d 手功真係

咩叫拖到年半用，唔明？

原廠紀錄近嘅都出唔到古惑
你係擔心邊方面有問題

個package係一年兩次檢查
但可以年半先做晒兩次 即係9個月返去一次
唔一定要半年返去一次
咁五年保 買三次package已經ok

明白
咁個package 要買幾多錢？
新車果時包五年保其實係包啲咩？

電池一年
其他五年或十萬公里

Package 8xxx 但有千二蚊回贈
可以買野或者買下一個package

仆街LAR 著左引擎燈, 又黎放假先要整車

新車好多引擎屎，好似千幾2千就要返去換油，新車唔好慳

頭一千換油check車 人工免費架...

想賣車 ,mazda2 gvc 大約幾錢？ 0手 3xxx km

自己拎埋油去比佢換重爽

咩年份 有性趣

咁快賣，咩原因？

佢地肯唔肯先

肯

又出事...

有無Biante車主

不如你補一補鐘先....

mazda 有無原廠油?
係咪買佢地果d or 其他廠都ok?

代理用Shell Helix 5w40 全合成, 或半合成油

不過用完感覺麻麻

即係出出面果d 平d 又好d?

其實你識唔識睇鏡

新 Mazda 6 應該用 5w30

因為少渣 鋼鐵灰 16年尾落地 17年款 連gprs sd 卡

我都係5w40

可能我真係唔適合揸車, 好灰...

渣緊13年改款左馬6 , 想換車

車行開我9蚊

我係停車場, 右轉路口落斜, 可能係靠得太右兼早左攞軚入彎, 又冇睇鏡, 砰一聲..... 又跌錢

換邊款？

就係呢個位出事, 一un 落去就......

新CX5

佢開高D我就換

下次偷小小位

拎左去車房整, 報價4k, 當交學費

好彩唔係炒落人地部車度...

咩色
個樣都ok, 二手實有人要既, 應該多2-3萬

and 幾$/公里?

去車鋪買兩個鏡仔貼係倒後鏡, 方便自己望到地下

開定速行高速9毫以下
市區1-1.2
架車有小花同凹, 唔想搞

未係車主但真係好鍾意Mazda
自駕專登租Mazda 2 揸
去到counter見到有架soul red泊左係度真係勁興奮

車細輕巧易渣
發夢高速揸到180 都無飄飄下既感覺
Btw 日本呢架係油渣版
比心機儲錢買Mazda

係未放左係28個新盤 ?

黎緊都響沖繩租左架 Mazda 3/6

日本mazda 真係一街都係

點貼法? 求教

有D 細鏡可以較角度, 貼完坐番係司機位, 調較到可以睇到地下兩邊, 會有少少幫助

不過諗番轉頭, 你今次係右邊.... 即係你個空間感未得, 感受唔到部車有幾闊

應該係衰貼得太右入彎, 又冇留意右鏡所以出事, 其實小心d 係避得到, 都係我on9 居多

155K ?

其實好多時都係頭燈殘過尾燈

講真, 我睇車果陣個車主keep 得部車都幾企理, 結果部車過左我手之後個幾禮拜, 已經俾我搞到殘晒, 而家仲入埋車房, 所以新牌仔學藝未精唔駛買咁靚

不如成個身扭後望

18k

你諗下...頭燈比沙石彈到既機會大過尾燈幾多

我果部48k 好彩唔係新車...

我當時睇車心態都係同你一樣, 而家早知買部兩皮幾就算

我已經ff緊下次換邊部車

巴打真係有米, 我而家諗住揸兩年就放左佢

巴打泊有蓋?

架車拎去湯左都有8k-10k 到時又加人工 bonus

冇蓋, 日曬雨淋, dashboard 上面d 膠曬到溶咁滯

聽講用布濕梳打粉水溶液抹就會唔痴，勇者可以搵個角落位試下？

痴線, feel 到拎車開門果下啲熱氣

我而家搵塊遮醜布蓋住佢咋

直頭熱到蒸爐咁...

由依家開始，I'm not 49000
Plz call me 46000😎

rich

我架車都係，有冇計根治？

鬼婆 richest

係美國有得返廠免費換, 但香港似乎... 我諗返廠有得換都貴到仆街

較低轉數
架車係咪會震

想買架mazda6 08/09年
有咩要注意

有咩棍仔太低轉唔會震

月中攞車啦 好期待

wt color
diesel?
how much?

Machine gray
汽油iplus

自動波
01 dimeo
果日拎去較低左轉數
震過之前

做咩攞去較轉數?

拎去check check
佢話較低左

弓起

用返原廠轉數啦

Why not 柴六 ？

柴6 無iplus
入油入邊款好
未揸過車

Shell V power

拎返部車了, 手工唔錯

咁就冇左四千

What car

加得快 coupon

有冇i-plus有咩分別
揀mazda 3定6好 新車既話
mazda 6 柴油版好似幾好j

Iplus即係一系列安全科技
例如自動停車 盲點征測...

09 mazda3 1.5, 前日係停車場右轉落斜hi 膊, 右後碌前面近後門裙腳撞凹刮花左, 睇返前幾頁我有貼圖

唔係話hi 多兩下先一次過整咩......

撞凹左嘛...

1.3？
我都係Demio soulred 1.3,真係又靚又好揸，係太窄

我都係睇表面野, 覺得部車都幾企理冇乜花凹, 之後同車主傾價錢, ok 就約驗車, 我驗車係幫襯ipmc (我覺得好過hkmi), 驗埋冇咩大問題就落訂, 之後約個時間過戶俾埋尾數收匙, 禮成

你唔落訂咪賣比第個

得罪講句
落500好黎好去
一陣你臨時唔要人地又請哂假佢咪仆街

我落五千

合約可以上網download template 落黎改下就用得. 如果你肯定冇其他買家同你爭部車, 可以唔落訂嘅

落咩訂
上午驗完咪去搞手續lo

所言非也
如果賣家有車會
你驗完話買但一蚊都唔比又無答約
一旦賣家贖左會你突然話唔要
賣家比你玩死

新手問 Mazda 2 2007年 2萬左右
岩岩新手揸 多唔多野整？

細細架一定架新手揸
維修睇下d消耗品

宜家揸緊mazda 6, 遲d轉mazda 3會唔會唔慣

降grade?

點解要咁做?

或者我比個理由由sedan 換hb

馬6 柴冇 iplus

我覺得馬6大食😂

Mo long time la

我係為左慳牌費所以揀馬3

揸緊Mazda 2棍仔
07年車 呢兩排又壞和尚頭 底膽膠又要換
半年前又抬波箱. Mazda d野 一舊左真係多野搞 .

泊露天

一時泊室內 一時泊室外. 唔定

今晚踢波 萬一冇錶位 10點泊個零鐘黃埔街邊應該冇事架可

你出完個留言我肯定你今晚有事，重累街坊

坦白講，泊露天同室內係身不由己，首先要有位

咁我收一收皮先

新手P牌
平時一至五想渣返工（大概每日來回共6/7km左右）
有冇高見比下小弟，
買mazada 2定3好？

價錢/性能，差幾遠？

3有sedan, 2香港得hb, 定你都係想買hb?

3感覺比2大少少，1個人應該唔差得遠，反而3 的2.0 同 1.5 聽巴打講分別比較大

08 年 MAZDA 6 依1字牌賣到幾錢左右?

請問mazada 新車有冇得分期？
定指定款先有？

m6 有5年

首期幾多

屋企 公司都有車位
但我成日都揸左返工泊公司個室外停車場 返屋企就泊返入室內 .
不過越黎越覺得唔夠玩, 想換EuroR 或者 fd2

全部都可以上會架啦
我果時要落兩萬訂

首期6 months
落兩萬訂

其實問銀行借錢分期還, 會唔會好過上會?

咁多位巴打點睇Cx3

宜家鍾意呢d款

會，重平好多，但會有p loan 咩係身

而且供車會, 牌簿好似冇得自己keep, 問銀行分期貸款就冇呢個問題

有d 銀行如果你講明供車，佢會hold 你牌簿，供完要比番500-1000行政費

借錢都要問咩用途? 成日收到d 銀行寄傳單黎撩我借錢, 講到一打個電話就即批咁容易

P Loan 或上車會都會出現係TU

想搵架mazda 2 01年棍波

sell 你野就更係話易批，到真係批的時候又問長問短架啦

m2 新車貴左 1萬

其實mazada 3新車同二手車差幾遠？

想問下新mazda 6車主覺唔覺起步油門要踏深啲架車先去？

睇咩年份, 我見14年二手盤都十四萬幾, 我諗講價講到盡應該都要十三萬

遲緩問題，有方法處理到

搵rico哥

電子油門幫到你

即係我部唔正常？主要想知其他新mazda6係唔係都咁

u 試車果時點?

試車個時無咩特別覺得，因為最近揸朋友車(golf同estima)，用返我個力度踩，即刻標前

約左星期六去試mazada 3
有冇咩要注意？

Golf有turbo喎

萬6 有成420NM, 應該好爆先係?

試新車定睇二手?

係爆，但要踩深啲先爆，有時隻腳好攰

Estima同camry我都揸過，起步個下個油門反應好似靈敏啲啲，但mazda 6除左起步，中段後都好爆

馬6 成1500kg, 幾重，加上有turbo lag

我以為你汽油版

汽油同油渣度力好大分別

其實佢講緊汽定柴?
新馬6...直覺佢一定買柴

漏左講，我係氣油，本身唔粗咪

係咪氣油mazda6 個油門咁係正常？

gvc 應該會習慣你比油的深度

2.5氣油184 hp at 5,700 rpm,
251 N·m at 3,250 rpm
車重1500-1600磅
其實真係唔好預佢有咁大力

gvc 應該係轉彎同就跣呔果時先介入ma ?

我依家起步都會踩深啲 不過肯踩其實係好揸

可以分別吟大

Rico哥而家風生水
其實係咪油門放大器？
但我見有買家話用落油又無用多左...咁神奇

Mazada3好似幾抵玩

佢主要功能應該係「解決遲緩」，的確好多車比大油果時反應都唔夠即時。

第二係「翻腳功能」，自行睇佢YouTube示範。

第三，Rico哥話：轉數高左唔等於食油左，油門深度先係最大決定耗油因素，所以如果用Eco模式減三度，已經反應好過原裝一個Level，但可以幫你慳返1X%油。

新牌仔想買mazda 3 假日代步
有冇話咩年份比較好

唔好on9啦，高轉點會唔食油

Rico 哥話係就係La
D用家真係話慳油左

真係有人信依下先好笑

放大油門但慳左油真係信佢唔落

依家日本佢都算進取

新手買04-06

因為平？
其實唔同年份有冇咩大分別？我見長度重量唔同

貪簡單易用

我見28car 有d款4萬左右，如果埋單6萬內可唔可以？計埋保險其他雜費

Mazada3

邊年？

四萬左右即係第二代, 我上個月買左部, 夾埋駛左六萬幾

車價, 上架, 保險, 轉名, 年驗, 換油, 車cam, 雜費......

高轉仲慳油

又rico哥sosad

分別咁大成日打分別吟大

你架石屎個尾好型

巴打影唔到條橋喎

新手上路

新手咩車?

錢七一部

正

諗緊噴唔噴軨好

噴黑改色一套幾錢?

又幾新淨，咩價位入手

問過間$3000

48k, 09 年, 1字牌簿, 行左兩萬幾, 上手話佢同上上手都係假日車少揸, 初初我都驚佢撥過錶, 之後上架check 過冇咩問題就照要. 其實上兩手車主都keep 得幾好, 一到我手就搞殘晒

岩岩娶左個新老婆08 mazda 2, 想換下d消耗品汁下d小問題，各位手足有冇好手勢車房整萬事得可以介紹下

通常搵返自己果區先, 有咩頭暈身慶都唔駛走咁遠

我記得你了，係咪一出停車場撞凹個尾個個

普通消耗品馬2應該好多車房都識搞，不過好似巴打咁講，搵個近自己有著數

係, 其實果次係衰唔小心, 而家係停車場收到好慢先敢過彎

上兩手泊有蓋, 而家我泊露天, 部車舖晒塵都未得閒抹, 總之靚車到我手就變腳車

下個月夠期續牌, 又唔見四千

08馬2揮手區
巴打部車幾多咪?
諗住假日車?

想搵咩年份? 照計第一二代馬3 sedan 唔難搵喎

直上萬6冇後悔

d油費

好想換CX-5

9萬，去下地盤，假日又玩下咁

鬼婆Ching 1公里要1.5 嗎？

好想出萬3

有Skyactive果堆新少少都好慳油

馬2慳油啊 假日去玩好爽
日本車唔難整啦 巴打邊區
不過條軚最好換換佢 始終車細

如果出新車
柴6 好定萬6I plus 定cx5好

多咪或二手價硬柴6
普通咪IPLUS
想大D 或者放野CX5

*CX5 係2017年先入既最新果代
M6 已經係12-13，Facelift就16-17，聽聞今年尾下年頭有新6

一間SUV一間saloon差好遠喎
CX5好在正式新款，好襟睇
Mazda6之前都facelift左，應該差唔多會轉款
另外柴油車買少見少，多用既其實柴油6抵玩

差唔多 我冇刻意去計 公路會平d嘅

Mazda 6 facelift 左兩次 15年主要係外型 16年就係內籠

部萬6 解鎖果陣 會響 d人會似為我偷車
其實係咩事

多謝補充

旺角個邊，我都諗住換番套16吋鈴

塞車先和味

6 iplus 除左bose 同nappa 之外其他我覺得作用不大, 柴油絕版可一不可再感覺開心d, 每腳又唔駛就住就住

iplus 仲有d 安全系統幾有用, 唔怕一萬,
加左果幾萬蚊, 撞一次都去左,

bose 真係高汁, 同齋版差勁遠...

汽油版有sport mode玩下, 叫做一架車有三種體驗

如果假日車, 一年一萬km內, 可以諗下iplus
而柴油基本上已經無哂色揀...

柴油主要贏油費, 二手價, 扭力。

佢個d auto brake 個d 台仔好似測過反應好慢
auti head light 就人地好，自己feel 唔到
btw 如果無自己鍾意的色寧願簡第二架

我自己就一年行14400左右，基本上日日都渣，唔知算唔算多，柴油聽咁多位巴打講都好似好正好想買
但係又想要Bose 同nappa
外型就兩隻都鐘意
如果真係好似樓上巴打話年尾下年年頭出新款既就再等下

諗都唔洗諗

全新 Mazda 6 東京車展登場，第 2 代 Skyactiv 引擎搶先搭載！

不過發佈完都唔知幾時先到hk, 可能下年年尾

一年行14400左右 可以諗柴la
下年當佢真係有新6, 都好大機會出唔到柴
無咩色揀唔知你mind 唔mind...

好似T車但幾型

個個討論緊新車 小弟我想借位問下舊馬6
細佬我仲係p仔緊 唔知點解對 02/03年的馬6旅行版一見鐘情，想買部用黎操下車代步，唔知各位ching有咩評價呢？

利申：耐唔耐會揸老闆部premacy

好型棍
買左新馬六車都未拎
早知唔心急住

有冇師兄試過？今朝行緊車彈出黎，停定熄左車再著車又冇左

跌錢燈?

睇落似係break 問題...

多謝指教，黎緊返廠睇一睇先

新 Mazda 多電子野到好似歐洲車咁，唔慳得

旺角邊間

巴打如果搞掂上來分享下比大家學下野，借問聲幾年車?

睇落似係14年打後款...

有city break一定係16 17年款

唔多識分...

二手Mazda 3 sedan如果14後打後幾錢到？邊年車開始有抬頭顯示器？
其實想買新車但2017無天窗

Are you serious?

見28 有盤放十四萬左右

請教有冇P牌+夠25+mazada 3 保險推介？

14年之後已經有head-up display

利申: 用家

Mazda 6 同 3 二手價好貼，
搞到Mazda 3 冇咁吸引

馬3 1500cc 應該慳牌費同慳油d

1500 聽聞上斜堅沒力

上咩斜先
港島果條就辛苦d
一般坐2個人夠哂有凸

同問

我估行屯公長命上斜地板友行70

利申 9估

冇你講咁誇張, 未踩實地板上都有70up
2個人絕對冇問題
4個就可能辛苦少少

利申: 14年馬3, 成日行屯公

巴打都係諗住出車？

屯公好少斜度姐, jazz 都 80up la
港島最大獲

我都想，2年牌，唔夠25
快而保quote $4200

泰加試下lo
唔夠25係咁架la

4千零差不多

今日睇完

17年車， 廠睇左話應該係fuse箱俾人郁過黎撞左city break條氣喎⋯⋯我唔係太識，不過唯一一次郁fuse箱就係拎車之後出去俾人裝車cam,企都講緊四月尾五月頭嘅事

lee d 答案似鳩up

出荃灣過左轉車站個條長命斜以前架1500cc 極吃力

雖然我都係咁諗，但等住用車就收貨走人啦。再擺低多三五七日我覺得佢都係俾呢個答案

佢地最鐘意賴車cam

巴打對mazda 2 1.3有咩意見
想買架二手13,14年揸下

車仔細細hb 實用，不過後座有d 辛苦，13 14 款靚仔

hb真係好樣衰

hb 樣衰但好似放到多d野
雖然唔知會唔會用到

個到我都冇乜野喎
反而上舊清真係冇乜力

點解mazda3冇2.0 sedan

有冇伏

Hb係咩
我新手乜都唔識

Hatchback
短車係襯hb啦

Sedan靚好多

上手整走左前面個廠牌 想裝返要幾多錢

agree, 但而家越黎越多人買hatchback...

實用麻

想問下mazda 2 內籠大啲定vw polo 大啲
之前試過坐polo，細到好唔舒服

Mazda 2 > Polo

淘仔啦

新車好似有

求教 小弟04madza 3前日著左跌錢燈同at燈但行一段路又冇事自己熄返 今日揸既時候就發覺轉波唔順但乜燈都冇著 有冇巴打有咁既情況？係咪波箱有問題？有冇巴打整過要幾錢到？

搵車房報下價啦

岩岩上網發覺都幾多人我依個問題 我個fd等我問題大啲先再去車房搞依家去都睇唔到啲乜

岩先係德福車場見到部紅色新款mx5，好撚型

好想將自己架14年黑色馬3噴soul red
真係唔知坊間有冇車房咁好技術

全車轉色好金喎

係咁依噴一幅都兩千......

預皮幾至兩皮
前提要噴得好

換車會化算d......

小弟睇啱左部二手mazda 2 1.3
2013年，行左3萬幾km
冇撞過全原廠
想問下是咪算好，4年零多唔多野整
新手乜都唔識

約出黎睇先啦

貼膜

膜都要至少一皮, 不過效果去唔到soul red

約出黎, 啱心水咪上架驗, 驗完ok咪算
多唔多野整都係撞手神
我架14年m3半年前買, 而家未有跌錢野, 頂多舊電打柴換左舊日本貴電, 因為出廠之後都冇換過, 所以算係咁

通常去邊驗，求其街邊整車鋪？

我call ipmc, 你有相熟嘅車房都可以

18000up

聽聞出邊好似噴唔到咁靚

左後輪拱位裡面有鏽漬, DIY 搞唔搞得到?

岩岩上fb 睇到有架08馬6 賣緊45k
唔知車主有冇上連登

馬2 我去大昌行坐過 ，窄到仆街
膝頭頂軚盤，移後個位就頂到後面，
個人大份少少都好難受

如果你米8 應該要買馬6

我就是米8,坐落polo覺得好窄，但未坐過mazda 2
但睇啱左架二手mazda 2

米８睇細車係玩自己
睇返Mazda 3 同6個range 就岩

冇事嘅，男人揸mini都係咁

我都係米8揸馬2 好窄又唔算, (起碼好過GOLF) 但筆直就緊係買大架D

有無咁多米8 呀

有冇巴打遇過類似問題

我諗住買砂紙磨走d 鏽, 然後落防鏽油

你唔知lin登仔個個米8?

我都係米8

校岩司機位後邊重可以坐多個米8

真係冇巴打答到我......

米8揸馬６

歡迎

有冇08M6 group

駛唔駛分到咁細

最後我用砂紙磨走d 鏽, 之後噴3M 防鏽膠, 搞掂左

有冇人揸biante?

整個mazda group 都好

搞車聚都好

Mazda2 Polo Jazz Fiesta
新車計，邊架好

馬2後座係咪真係好唔人道
最鐘意馬2

利申：185 高

另外想問有無巴打知mazda2新車分期要幾多首期，分到幾多期？

Hatchback全部都好樣衰

有咁樣衰咩
感覺young d嘛

利申：老餅

我坐過polo後座，真係好辛苦
Jazz後座就幾寬敞
Mazda我都想知似polo定jazz

Jazz Rs la
介意大細的話

我個時都係搵香港驗車, $1100
上門驗唔駛煩, 又有詳細report

依啲野唔慳得

我米7半揸馬3都窄窄地

我兩間都幫襯過, 覺得ipmc pro d, 有得篤埋電腦

唔係化....

我175揸馬2都未覺得窄，馬3都窄你係咪好大份？

有冇人架車成日話你冇關門

要換 sensor

肥囝

噴好好難靚
貼貼紙o唔ok?

想問下sport mode係咪可以行車時突然用？另外用得多會唔會好易壞？

可以

未壞答你唔到

188cm揸緊馬3 係有小小窄不過都ok舒服

成日行行下轉總係覺得會易壞

sport mode 佢應該噴多d油同令個chamber 溫度提升，理論上會有損耗，咁當然電子野唔開就少壞d

留名
2016 年貨尾 汽6

咁多位師兄，啱啱有小朋友，黎緊想換部細7人車，原本同老婆睇中架ford grand cmax，不過衰冇電門。
之後搵過下14年後既二手Mazda 5, 有電門，中排冷氣，6氣袋，滿足晒我要求，不過唯一想問第三排唔收放唔放到BB車？
同埋之後mazda5唔出新款，萬一有零件壞難唔難搵？
多謝解答

係日本揸過第二代
真係好正

我用combi bb 車
唔收第3排放應該有d難度
零件 淘寶 台灣 應該都有

唔需要擔心
就算第一代3仔 而家都有零件整

依家十架有八架新車都有sport mode
邊有咁易壞
要壞都係架車本身問題, 好似某d牌子咁慢慢渣都成日壞la

開sport mode好正

自己一個渣忍唔住要開下

其實只係轉數升得快左，同噴多啲油入氣缸令反應加快
用得多唔會壞，只會用多左油

分3年.. 比頭6-8期.. 加牌費..保險..就渣走得.

mazda2 上星期..加左價.. .

呢一刻買, m6 啦

好的 用黎揸山路好爽

聽講10月1收緊柴油車
係咪要趕尾班車出柴6

10月1 係出到牌
咁9月前，即係8月已經要揀好哂
宏益日日做Promo 應該差唔多清哂貨，要買就快。

邊到有promo

Facebook廣告
Promote唔一定代表減價

直接問sales la

上Facebook 睇下先 thank you

有冇人知cx3 幾錢 1 km?

咁快換車😏

suv好撚型 我返工得閒睇下車姐 未有咁快換

坐過好細唔似suv。。。
普通渣m3 or 大車cx5

cx5我都屌

同埋cx5 岩岩出左新, 車頭好撚型

會唔會巴打放白色gh啊，岩岩放左架gg走

mazda 6

買左架soul red mazda 6
邊度做鍍膜好？

有巴打放過13年Mazda 6

汽油?

原廠鍍膜o唔ok? 我都出左架machine gray

13年係gj 了

原廠咁貴, last得一年

我個架做左原廠鍍膜，感覺唔係好夠硬

push

新手
想買架09 年M3S Hatchback
大家點睇或者約睇車有咩注意
唔該哂

我個時sales 同我講佢地原廠鍍膜廢到一個點..... 我另外搵街外做，三千幾，效果都幾好

巴打係邊間鍍？

頭先行行下水滾
打開一睇coolant都射出黎

拖左去車房 聽日先check到
有無巴打有經驗？
09馬6

新界個邊，有興趣留tg 話你知

岩岩響新都城已經見副架全新白色 CX-5，

係邊位巴打

晴天CHING 做咩改名

有無巴打放mazda 3
舊車腳車 筆直最好兩皮內

兩皮內應該得03-05 年

新手想出十年前的m5，多野整？

我發覺部車堂軚好似唔係好正
明明擺直堂軚, 但部車會向左西埋一邊
即係要微微向右扭部車先會直行
我上網見就話行得耐軚尺會有偏差, 要做四輪定位較返正
有冇巴打做過? 大約咩價同有冇好介紹

600-1000都有

我都有呢個問題，同求介紹

我年頭做過
$600

01demio壞冷氣
有冇人整過

我都知 無所謂

除左把尺，四條軚某d特別"sit" / 要dun 1 dun 鉛

兩者都易搞

其實情況唔太嚴重的話係咪唔駛做住? 如果可以嘅話想等換胎果陣一次過做埋

我未換呔之前都咁

今日忍唔住去左九龍灣showroom睇車
究竟買hatchback好定sedan 另外見到部16年造17年到港萬6做緊259000抵唔抵

29尾,買柴油無所謂,畢竟二手市場FL款梗本無貨,

但電油就建議你三思,萬6己經到尾期轉大款在即,即使雙登同香討吹到幾勁佢依然係二線品牌,加上轉大款因素渣2年折舊隨時貴過你出部新C CLASS.可能你今日話好鐘意打算渣10年,但當一年後你見到新款係你旁邊出現敢講唔DUP春?

agger
柴油都叫做黎緊絕版
電油個價跌得仲快過bmw

巴打諗得hb or sedan 即係汽油版吧!
同意樓上兩位，汽油版就一係二手，一係等下算數啦，個價插到暈

簽左架柴馬六

依家要放架汽油馬六

13年facelift R grade新車到依家，0手，里數較高

益巴打都好過益車行，有冇巴打睇緊車

其實我想買mazda3啊
諗住買新車唔使煩, 見二手個價都唔係跌得好勁

有朋友揾緊wo， 巴打諗住放幾錢？ pm講

又會同一代馬6 換 馬6 咁搞笑 萬迷?

有簽單做證

因為十三年打後既馬六款真係好慳油，性價比高
自己又唔係成日換車
見最柴油車最後衝剌所以換

驚無左Bose 同paddle shift 唔習慣

電油你行幾多$/km?
highway幾多%?

Email 你電話我

Wesleylihkg@gmail.com

用埋油卡(-2.1) 電油圍埋 八到九毫 (包括開定速 )

六成highway ， 平時兩三個人坐only

1蚊都唔洗
我一路以為多highway 都要1.0-1.2

入$370, 標版寫行到五百廿幾
依家行左二百二十幾，佢都有二百五十幾
呢

睇你點渣

我咩車都一定渣到最慳

send左

email 左你

如果折舊係你考慮一環,而新車又係你期望既選擇,同時MAZDA 6既SIZE你又唔會嫌佢太大部,咁我強烈建議你出部新既6D.原因都係果個,MAZDA 轉款周期較其他廠快,往蹟只係5年,前期唔出車基本上都係平買貴渣(況且我唔覺得今代MAZDA 3平),如果自問會持貨5,6年以上,唔計油錢其實買部M6 D仍然係除笨有精.我自己一直唔支持"加少少"理論,但呢次例外,因為今日加少少到你賣車發覺會慳左多多.

有無人揸05-07年款mazda5
請問你地油耗大概幾多？

新牌仔想出，唔知多唔多野整

柴六已加價
已有新價單

mazda 2 2008年款 2手幾錢左右?\
2萬內買唔買到

Details?

但牌費又貴啲
Mazda3同6幾時會再轉款

柴6 paddle shift 沒咩用，因為上大斜已經好好力，唔駛拉高個轉數，反而落斜拖住個波更有用

轉唔轉款我覺得都係小事，最緊要自己鍾意，當然，網上已有人話skyactive 2 再勁好多，不過出到先再算啦

4月買左32000
9萬咪0字牌保

新車加左一萬

你都落左訂La

我估計年尾Skyactive 2 係Mazda 6主要Upgrade，慳油多20%，電油輕鬆Under $1／KM，馬力再加多少少，200零左右。

車頭應該Keep返呢個咁上下，我覺得萬記開始想做靚個形象，而且2017 新CX5 都係呢種。
Mazda 6 應該走房跑型路線再加強D，外型流線少少，或者Sportback好似Tesla咁。

內籠會宣佈Apple CarPlay 同 An狗Auto Play正式標配。錶版轉全電子。

9UP

電子錶版以外,其實你既9UP我覺得有普,如果今日用27個買部電油版M6,明年今日見到人用29個買部新款唔DUP春就假.

lee 個真，電油兒家一係二手，一係等等

等唔到就直接柴6，除左無iplus 個堆(其實我覺得無咩用) 之外完勝

想買mazda 2手車 5人座
新手想買返部平平地黎操車
最好係3-4萬內

Android auto 一早有
岀車時一定搞搞

萬3係咪都唔會大改？
如果年尾新萬3無大變化就想買呢代算

引擎變化就肯定係大既,因為如樓上巴打講Skyactive Gen2 面世
正常情況下,2014+5,新款最快都要2019年面世,值唔值睇你

原廠送？
No android 唔知😔

可以hack

想問下新車第二次check係咪一定要一年內？
因為都好少揸，一年都無3000km

Mazda3今年先facelift 年尾都唔會有變
下一部應該係mazda6

sales 建議唔好過一年
因為佢地有權唔保你

唔係五年或十萬公里咩？

大前提係要定時返去check車

搵07-09 年mazda 3

07年Mazda 3 hatchback車主 有冇巴打覺得好食油 要2蚊/km左右

係咪有消耗品到期換?

明天去睇車 mazda3 04有尾
但條友話車個沙板甩咗
買得過？整要幾錢

Soul red刮花左個車門 好大條痕 如果噴番大約幾錢到

唔大條就由佢，大條好難 match 到呢 d 特別色，近睇好覺

聽過人整噴, 要連埋側邊果幅都噴埋先似d

各位巴絲打有冇邊間試過整 因為好大條 去個新停車場就交左學費

有soul red車友用過呢間話收貨
幾錢你自己打去問 我都唔清楚

用後報告下🙇🏻

你第二次係計埋第一次1000?

如果係就10000或一年 快到者為準

記得自己買偈油入 唔好要代理個d

唔該哂 聽日打去問下

真, 最好問下多D 同款車group友或者團購油

聽聞新車落地頭兩次係唔係唔洗用咁靚既偈油？

我部08年馬2棍仔幾個月前四皮收番黎，棍仔真係好玩好多

大家點睇cx-5
想買架12~13年的cx-5
柴油定汽油好?

cx 5 邊有柴油

我係外國

緊係柴啦咁

一定係柴

唉屌
死咗個cyclinder

下點解

死coil/火咀咋?

唔該晒
呢部車點？講緊12~13年左右嘅
新牌揸會唔會太大部？
新手上路咩都唔識 求指教

渣唔會,愈高既車愈好睇法,
但泊車就睇你天份.如無天份既我幻想自己十年前如果第一部車己經係CX5既話,係鬧市中泊車上會有D壓力.

Cx5都算短身
又有泊車鏡頭
好易泊

12-13年車有無車頭感應?

如果想買04-07年份 嘅mazda3
有無咩要注意？

P牌，諗住拎下路面經驗先
budget2萬-3萬

反而6 好似難泊d

同問， 就夠期check 車
代理d 油貴好多？

6真係好難泊，4米8長，泊s 好難預
同埋d 車場位成日都突出來

正常一千佢唔收人工，淨收料費，加上佢隻shell 油又唔係特別靚，但又收得貴，不如自己買料重化算

錶位如果前後7人車真係gg

今日hi花左人架寶馬

又撞車😂
賠幾多

好多時睇餸食飯
減左d option可以少d 稅
同雙田先有得打

寶馬果d 都係咁

有前後sensor 同泊車cam
我覺得幾好泊

巴打咁唔小心呀，落車柒睇位都好過跌車

好彩有前後sensor, 如果唔係真係泊到拉龍

果陣本來想買3 但6 只係貴一萬仲要R grade 齊option
衝動買完先發現好長，泊埋仲長過架舊版x5

行d 窄車場已經花左隻門

多謝

其實佢D版本都好亂下,即時一樣叫CORE版都有好多種
就車款睇,如果係M6既話其實CORE版同R GRADE差距唔大,果套所謂BOSE亦都只係一般貨色無左唔可惜,個人較為在乎既OPTION都仲係度,相反睇番部M3早年出既CORE版..... LED,HUD,KEYLESS呢D全部抽,我個人就接受唔到, 至於CX3少左咩就睇下其他巴打補充

我都hi 花左...

寧願自炒都唔好hi 到人地部車...

Why ?

HI花左咪溝唔到女lo

若要溝女得, 勿買萬事得

暫時搵補油筆頂住先, 儲埋遲d 一次過搵人噴

今朝渣番番工 係平路踩brake 架車係有減速 但係個轉速即刻由2000轉升到上4000轉 會唔會係副引擎開始出事

有保養就番去check check, 但有無怪聲丟

你踩brake 減速
電腦幫你轉低波好正常..

我發覺部車輕輕俾油就冇咩反應, 再俾大少少油就標出去咁, 果時係開左冷氣.

同埋開左冷氣, 停車果陣覺得部車有規律嘅輕微震動, 即係好似... 震... 唔震... 震... 唔震... 咁, 係咪要換冷氣隔?

機器膠？

再嚴重d 揸去車房check 下

想問下香港係唔係得5門嘅mazda3?
我見街個啲有車尾箱嘅係唔係水貨黎？
Btw mazda3個內籠真係好好j

有四門sedan 的

乛⼃
好好j
利申想擁有

應該要洗天風, 問過車房, 報價$650

怪聲就冇 但架車突然咁樣 個心一定會嚇一嚇

萬三真係幾正下

(幫朋友出post)
2004 Mazda 6 有意email 去bensoncheung1026@gmail.com

唔好咁

呢架先係我架車

有冇人揸mazda 2
平時兩個人用多 應該夠用?

別人的

兩個人用夠哂，後面當dog sit 擺野

17馬6 重得鳥?

真係好中意Facelift之後個駄盤
好有立體感，完爆大部份日本車

OK GE,但如果2手就買MAZDA 3 啦,相似,但2個CLASS黎.

咩model?

我？

相中果部

Mazda6

不得鳥

sorry

15 DJ 路過

星期五收車

廠仲未有carplay

幫你補翻

好正

咩色

柴六 白色

各位巴打買車時sales 送左咩 油有冇一缸

得半缸油，個廢導航同地毯。R個sales R到盡

遮都無把？

汽油多野送，柴油毛都沒條送

我特價果期買, 得把遮同環保袋

same here

遮同環保袋
另外R 左個太陽擋

把遮好雞

我都係特價時買
原來大家有既野都差唔多
SD card 遮 太陽擋 地毯 環保袋

有冇巴打裝左android auto 用緊google maps

好想換17年個軚盤落15年m3

遮同環保袋都有，我無太陽擋 不過你地係咪都有膠地毯？

我得把縮骨遮，gps,同soul red 減 3000

依家加左價

睇返我買柴六個價 同送咩都幾抵

GPS .可以用？

唉、我都係遮同袋、減$3000燕梳

其實係咪要R sales 先有更多jetso?

CX9 賣55 萬
萬事得係咪傻撚左

本身好期待cx9... 望到個價就軟左

真心貴 40萬就差唔多，55萬真係唔會買呢部，雖然個樣係靚過好多7人車

My Car 剛落地無耐 柴六

傘口袋都係極cheap 的野，減3000 燕梳跟佢買又係又貴又唔係保得多，拎罐可樂飲算啦

係啦，今年轉左泰加，平$5000

如果早知soul red 可以$3000 就R到、就好啦

我免一年保險費

羊毛岀自羊身上

準備入手

決定左cx3 special
過兩日比錢

不過想問問巴打
Cx3 有special其實唔上 iplus o唔ok?
M3hatch同cx3其實係咪差距不大呢？
想問下mazda巴打有無group交流下？

可能係我上年十月尾買，sales知道年尾賣唔出要減多d先賣得出，先減我三千
我個時好似係第一批m6 gvc

可以，只係個輸入法有d難用

好多巴打買新車, 真羨慕

原本預佢45-50 都合理......

認真討論,full-size 7座SUV應該點定價先叫合理?

50萬以上係 Alphard / Elgrand 天下，

45-50 都叫有得同 Odyssey 爭下

架柴六減價時買
廿八個only
賣左架車比首期
月供三千多d

Thx ching 意見
不過認真研究過多左d野係得個電動調較皮椅想要
係咪真係值得比多3萬呢？

第一次買新車想多同ching傾下

👍🏻👍🏻

窮撚只能買二手

有無巴打搞車聚

CX9 咁貴咩?
台灣計返港紙都係4X左右JA WO

巴打你拎車無耐已經花左幾撻 如果新車咪仲dum心口係咪
btw試邀加入mazda3 group 一眾3仔車友都好關心你

羨慕還羡慕, 新牌仔都係買二手好d

你地有冇d相熟嘅拖車電話 萬一架係街跪低都唔駛坐係到

mazda6車友受唔受加

可能香港車稅貴過台灣好多

28個

上年仲係35，因為我少揸所以選擇汽六，都要30個多少少

我買左323k,仲要係電油

我襯佢減價29萬買入柴六2017 舊款好多野都無

有無巴打放舊車？2皮不直

想問下大家
M6 定 M3 好D？

而家m3幾錢
諗緊sedan定hatchback

m6柴油 m3電油
m6長身大部 但舒服

入坑

09 年m6點睇
利申新手想買車睇中呢兩部唔知邊部好

黑色好呀

6 la

p牌就唔好6啦，個日泊車場，差d 比個女人揸部6 high 過來

裝個泊車鏡頭就無問題啦

柴六收車

馬力一掂就去，比FL前好
GVC關係，過灣操控body rolling 無FL前咁勁
唯一壞筆係套音響無paddle shift

260 k
R grade 汽6
頂，早知遲半年買

六真係好大，要交學費

又貼下先

40萬我即買，而家不了

有無2016 cx5既車主？
自從揸過c class之後發現我架車個brake好差
咁樣係正常？

Mazda brake 係差

你都平過我

佢唔係泊車high 過黎，係對面線過哂線3份1high 過黎，我即刻扭埋一邊 痴撚線

巴打唔關ishop?

開住、唔係慳油d咩？

係的，開住燈住會熄計，但我成日覺得柴油計要keep 住高溫會比較好，所以一上車就熄

其實舊款mazda 算唔算多野整？
d 零件易唔易搵？

香港mx5係咪冇硬頂 得RF先有

S位先慘
利申:p

RF 係硬頂版MX5 喎

柴油要istop 無咩意義
慳埋d 油都唔夠消耗舊電咁貴

係呀 我開車都會熄左佢

講開istop 有野問
成日冇鬆腳都自動著返engine
初時唔覺，之後有個朋友去日本揸完demio 返黎講開先留意到

係呀 i stop最長兩分鐘 佢detect到舊電唔夠供就會自己著番

咁我馬6電油版 熄唔熄好？

做完鍍膜 肉赤

Soul Red 閃到對面街都睇到

軚盤黎講
除左M sport 寶馬同g30 之外, 最靚就係mazda

電油版我又覺得著住好d, 因為電油易燒d, 相對副計溫度要求沒咁高，加上油價貴

soul red 真係堅靚

一係買aftermarket 硬頂

Demio 1300
油平，大腳大腳咁去都唔驚

日本

一缸油先係$300

嗨 柴六朋友 你都係減$6？

倉油唔止

DETAILS

你行轉青衣/落馬洲你就知

人地應該做運輸業，公司油

落馬洲附近有油站(not shell etc)
青衣好多油車
呢d都係運柴油
之前$4.x

依家唔知量少肯唔肯做

想換Mazda 6 i-plus 汽油版但隔離街lexus is200t f-sports比多7皮又似好抵屌咁。不過is200t 個後座真心窄，仲窄過mazda 3。

Mazda 6 靚仔咁多，又坐得舒服

第一眼望就已經鍾意m6
可惜要等多年先買得
仲要係買一汽馬自達既阿特玆

想問下cx3 貴版 抵唔抵出 燒唔燒油
仲渣緊08年cx7

why not cx5

Cx5 要36
Cx3 貴版先好似27

但cx3 真係好細, 用mazda2個底盤, 又肥又短咁
一係mazda 3 型仔d

無撚有錯

其實CX-5 2.5 IPM Core 同NEW GEN CX-5 GVC 2.5 High 比係唔係差好遠

唔同gen
你現場望就知差勁遠
唔知ipm果架係咪2016年生產

同埋我見cx3 用新咪表 cx5 係用返舊咪表既

柴6絕響

Sad

新車交完一肚氣

Y

最保值的 Mazda

願聞其詳，雖然宏益應該垃撚圾，但新車應該無咩獲氣

Sales無問題，$0.4/km，慳油好力

佢老味架車有螞蟻同小強
D蟻大大隻
依家擺低比佢汁
交車無汁清楚
CLS

新車都咁垃圾? 部車係咪之前俾人試過黎, 有人係裡面食野...

外面定裡面

小強同蟻係車外黎
擺係露天一曬成堆岀黎
唔排除係車外膠邊入車內

呢架係我第二架全新萬士得

我新車都有小強

我已經殺左幾隻大既
諗諗下唔對路
新車邊可能係咁

巴打最後點處理

我收新車果晚都見到有小強，之後sales 幫我約滅蟲。雖然滅左，但感覺滅蟲藥水搞到車廂有少少痴立立既感覺。

揸左Mazda atenza 3年 陪我上山下海😭😭

最驚小強如果比我渣緊見到我炒車都似

好恐怖

想問下mazda 2 2003 2004 年 款會唔會多野整?維修平?
想出部

我都應該係

你本身露天個邊近唔近垃圾站? 定真係車入面有人食過野引到?

我都係擺露天，有時會有一兩隻蟻，但又唔會有小強，不過我唔係車入面食野

但行出街唔細心睇唔會分到

2017 CX-5 型好多

GVC 應該內籠靚好多

都唔係架
個面罩一睇就分到

我屌，尋晚揸揸下係車窗見到，嚇到我則埋一面揸
幾驚係啲gap到走入嚟

買新車梗係買新Gen
外型係一Part，內籠差幾個Level
部車舊（唔知係咪16年車），Mazda 放室外成年，上面D 甲由螞蟻你見到啦
買架舊款不如上28Car搵架搞哂鍍膜窗貼都係十幾萬

主觀覺得，不喜勿插

我都覺得Mazda出車果時唔洗埋比你
Check車果時發現到個避震位好多漬，正常果D 位用水喉射下都無左啦，佢地都懶

其實夜神宜家揸緊咩車

好想買架mazda3, 又抵又好砌車身又可以車屋企人

但係hatchback版個尾好似太突唔靚, 普通版fastback sedan後座會唔會好窄? 老豆差唔多180驚佢坐得唔舒服

180頭部空間唔夠肯定唔舒服,但唔算好窄

sales 唔會搞，出車部懶得理，宏益垃圾

180cm 渣 SUV啦

有無巴打知道呢set車仔邊到有得賣

反而我拎新車無呢個小動物問題
呢排總好勤力洗車
計過0.5/km 0.4除非你唔開冷氣
我見其他人都係045-05/km

柴6?

L/17km
0.3x

屌 兩星期無掂過架車 畀左細佬揸
今日揸出去兜轉
側鏡又壞冷氣又壞....

冷氣無晒凍風出係咩原因
風扇無壞 有熱風出

新車?

有無ching揸mx5?

你lee 個情況印象中有聽人講過大獲野，同水箱有關，不過我鳩估，最好搵相熟車房check check

未過1000km run in

CX-5 比起X1, GLA200
價錢內裝都好吸引

二手 10年萬3

求救 係咪要返原廠

佢D 座椅舒適度，已經接近少少德國車級數：

氣袋有事，撞過

當然 日日渣 番工車 來回20km 有陣時入天水圍或者港島最少60km

睇下椅底條線有冇鬆到

我見到副駕椅底有個插有左出黎
唔知係咩呢fd踢到

試下郁下啲線插返實冇事
我個fd都係佢太大力較張椅就鬆左

著住車整？

你可以google下好易搵到我都唔太識怕教錯你
打氣袋警示就有

上次我架323 死之前就係咁，check 下水箱仲有無水先
我上就係水箱leakage燒埋engine

唔該巴打

會唔會係冷氣bump壞左

兩B 啲車，尤其係入門級張橕硬到仆街，內籠又膠
加個M Sport同少少Option已經Total 4X萬

其實睇路況，塞車同順行公路可以差一倍

是咪唔會有慳油嘅suv?

X1, X3, X4, X5, X6

寶馬食撚屎

NX300H

28car 果D CX5 出價仲貴過 Tiguan

tiguan好似幾好

2.0T 堅爽過 CX5

1.4 如何呢

冇力

有無波箱問題？

我公路多，平均0.3-0.4

Tiguan 用濕6

新Tiguan 用濕七

屌

有冇整mazda車房介紹

中左水浸?

著安全氣燈
P牌仔咩都唔識

想買mazda cx5 二手，2015年車，有咩要注意？

Google氣袋警示跟住做試下 好小事唔洗去車房
我同上面位巴打都試過

有原廠保養，即屌

新手，有d 拗底！不過幾靚仔真係！

幾錢

Cx-9!!!!!!!!!!!!!

終於 announce

WHERE

香港官網已出現CX-9

不過而家架架個樣都一樣 只係個size有分別

仲未有價錢?

搵過唔覺有, 不過唔好預平

21萬

35萬左右應該合理

cx5 都35

cx9 肯定唔止

你就想 個價x1.5就差唔多

你就想
5字頭啦

唔連稅咪35

CX9 個SIZE 同sorento 差唔多大

Kia Sorento 4780*1890*1685
Mazda CX9 5075*1969*1747

咁都差唔多?

mazda 323 車主路過
會唔會太老

台仔先賣40萬

明明係Model X size

台灣中間個spec都賣成45萬
加埋香港咁高車稅
50不是夢

1001